！緊急呼籲 ！全體立法會議員支持 支持由民主派提出的廢除「海濱送中」議案

一波未平 一波又起
呢個位咁正
留返比香港人得唔得啊

推

推爆佢

保皇邊有可能反解放軍